點睇麥佳亞下季入魔?

外界瘋傳

而家傾定 費事世界盃後加價50M

你就係果個外界？

有邊個唔入魔

屎波寧鍾斯兩個都唔夠

要擺多個響灣仔地盤？

我地用英格蘭第一中堅史摩寧同佢換

事實贏於雄辯

死撚開啦

乜水

鏡報

我地紅魔你有份踢咩

麥佳亞心早已在魔

鳩二 諸葛亮
摩連奴 劉襌

麥佳亞 郭循